原始人是否外掛體質？

聽聞原始人平均跑步可以有37km/h 同時耐力非常驚人，可以跑持續一日。
即使係女性，體能都優秀過現代普遍男性

唔會 以平均黎講應該係 因為個個人都要出去打獵
但係講頂尖肯定現代人勁

原始人係食物鏈中層左右 冇咁嘅體質 隨時比動物食曬

唔知邊度睇返嚟
原始人就係靠跑靠耐力搵食
跑到獵物冇力

Born to run

咁為乜退化到得返兩隻腳跑

我覺得似係現代人體質退化，但係個腦就進化咗

兩樣都退化晒

其實不嬲都兩條腿通山走捉嘢食

猿人猩猩咪都係兩隻腳，只係佢地對手好長又好大隻
只於點解人類對手比例上會短咁多，應該係敏捷度嘅問題？

個腦係輕微退化，因為人類社會講求專精，再加上科技進步，所以要記同諗嘅嘢少咗，至少以前唔識認路嘅一早死撚曬
另一方面其實人腦咁多年運作模式完全無變過，好多幾十萬年前啱用而今時今日只會阻礙人類嘅嘢到今日仲係留住咗喺度